掟五星旗落城門河 21歲男子判200小時社服令

一名21歲男子上月22日在沙田涉嫌踐踏及掟五星旗落城門河，早前承認一項侮辱國旗罪，今日在沙田裁判法院被判200小時社會服務令。

裁判官表示，考慮到被告認罪，過往沒有定罪紀錄，加上有家人支持及感化報告正面，因此判處服務令。

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

入黎就係想睇呢張圖

只要著住黑警套制服
痾尿射落五星旗都唔會有罪